7:30啦 人呢？

有兄弟係中環方向太子站拉緊急制

吐露港塞緊

地鐵仲行緊

粉嶺開始多人

粉嶺不嬲都多人啦

人呢 屌

停左 0743 ssp

塞鐵咁簡單都唔做

擾攘左一陣，但有傻佬入左嚟，話要自己隻抽

東鐵去紅磡方向正常
不過太和大堂同天橋都有狗幾隻

有
幾多時塞鐵係成功

你係咩站？

人呢！？

推

太子

我依家係香港站 有一批狗巡邏

狗就一定有

好多站都有狗狗 洗吾洗咁撚驚

人呢？？？

麻煩大家睇 Pinned message 有聽日行動詳情
❗️我明白好多野發生緊，但呢啲其他groups/channels已經講緊❌ 重覆、蓋過推走有用資訊
發夢人士都唔會喺度睇資訊
❗️其他資訊其他group講❗️哩度集中討論一件事❗️
❗️如果再講其他野/簡體字警告無效我踢人出谷

⭕️902 超合作運動 七點見
地點：長沙灣九龍塘北角

902超合作公海：

902超合作Channel：

錦上路、美孚都見過防暴

好多狗 stand by 仲塞？

人人人，你唔做先，一個人做

兆康都有防暴狗

地鐵暢通無阻

返工時間咁多人 驚乜狗

黃大仙站塞緊

北角大堂4-50人，渣華道a出口附近約20

日日都塞咖啦

跳唔跳到閘

直接爆啦，塞乜閪呀

多狗到咁 wts係咁查學生

原來仲有咁多港豬搭黨鐵

亂港份子：(細mon 會走樣嗎？）
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

調景嶺站外三架警車，站内9~10個防暴

今日唔做d野對唔對得住831班手足

個個位都有狗 咁易你黎啊？

全部站都幾乎有狗

屌仲止意你地罷工
搞到我而家要返工呀仆街

如果個靚仔真係俾黑警兜頭仆死
一定塞爆佢
head for head

黨鐵仲好正常

點解要有人死先行動？

射一日波好難？

推 和你塞正式開始

荔景冇人呀

太和個啲成個公安咁撚樣 仲要揸撚哂圓盾

觀塘線己塞

觀塘線塞緊？

北角各出入口、大堂有好多狗上哂fg

我去月台企

ho ball

聽親友講今日好撚多人搭巴士

荃灣線停下又行番

觀塘線 TKL站塞緊

勁多防暴 調景嶺

喺美孚
去中環停咗delay

屌你老母，你唔去帶頭塞，同老細講罷工都唔夠膽，咪係到嘈。

樂富塞緊

屌，我岩岩荔景無人，出緊油麻地

人呢

黃大仙停咗

原來勇武就係咁返工表示輕鬆到原來得個吹字

喺石峽尾去黃埔停咗超過五分鐘

我罷左工唔好得我一個呀

講真琴日一大班手足行左成10km攰撚到仆街
7點半冇乜人其實係冇辦法架喎

荃灣綫已經停咗5分鐘

見到好多學生換哂校服好乖返學

哈哈油塘都唔郁啦

你做過d咩，連罷工都無膽既毒j

今日返工仲好意思講野？
咁大個人自己唔撚識射波架？

龍翔好順我唔想翻工呀咁多位

太子都停咗，多宗事故

有冇手足北角？

唔好同on9嗌交

你有冇做

算啦今日多狗，又少人罷工，塞鐵手足知你地好努力，但係得救架喇班港豬
走啦唔好比記者又影啲阿叔又屌，辛苦晒

喺油麻地塞咗十分鐘左右，大家加油

今日咁多狗 睇住黎

觀塘友好波

你條仆街又唔撚去玩狗鐵
乜撚嘢搞到你要返工 依家強逼你返咩

手足小心呀

既然塞唔到，咪去結識下新同學囉

辭職囉屌你老母

油塘塞左15分鐘左右

射波都唔夠膽，見到黑警一定瀨屎瀬尿

港島綫暢通無阻

藍色線好順暢

觀塘線好波

Dllm你唔撚做？你唔撚係人嚟既？

調景嶺勁多防暴，但係塞緊

你on9
人地做左咁多野 要你主動罷工好難？

罷工係自發
點解你仲要返工？

九龍塘

天后冇狗

紅色線塞緊 好波啊

4點鐘大話show d演員呢？！

出面咁大雨，入黨鐵避雨啦

8點鐘先開始塞
好多人7點已經出左門口....
想被罷都唔得

做咩咁話你自己呀傻9

尖東站有狗

08:07 藍田去緊油塘站 班車停左5錫鐘

你話我係鬼又好咩都好 我覺得不合作搞黨鐵同同塞路意義不大 始終搞到嘅係市民 所以懇求大家有少少獨立思考 唔好係唔係都不合作

香港電台話觀塘線同荃灣線都有事 delay 10-15 分鐘
加油啊手足
利申 欲罷不能嘅小薯

黎料啦 一人一小步

西鐵呢

條馬路其實少車左勁多
巴士都早到好多

香港加油

架車停左係葵芳站
聽講下一站荔景架車未開出

岩岩係佐敦見有好多狗

你鐘意la，剩係識躲係冷氣房打飛機既人

逐個站整，拖慢架車，太多既站就開始塞！！！

一出東隧已經開始慢駛

塞鐵會唔㑹太高風險被捕

不求人 成公司人已經休息

觀塘站停咗一陣

有機會 所以要be water

睇怕果個係你吧，剩係識得做冷氣軍師師

高得過平時？

估唔到有咁多手足咁早就郁手黨鐵

西九龍快速公路塞到仆街

開始塞

太子站大量防暴

係呀，我剩係知我今日自發罷工姐，繼續返工la柒頭

東鐵依加咩環境?

沙田有冇

20分鐘車程用左一小時

Dllm 垃圾 慷他人之慨 自己都做唔到就收皮啦

香港人底冇民主

小心為上! Be water! 唔好落單

暢通無阻

潘凱勤
朱創基

罷課唔係係屋企訓覺啊...

巴士塞緊路

要靠人先罷到工就唔好屌手足啦，唔覺得慚愧？

點解你唔主動罷？

得觀塘線塞緊

係個傻佬作出黎架，睇下第個post啦ching

點解你唔自發罷工？

好多站有狗

罷工已完結

提提手足想玩大佢嘅話,開咗佢度緊急門可以癱瘓列車同埋用嚟逃走!!!!!!!!!

順到仆街
利申：司機

事實勝於雄辯
搞乜罷乜罷不得民心
好心你地唔好再搗亂香港了

好撚多三毛account散播失敗主義
善用起底功能

比班藍絲講岩左 過完暑假就會一切正常

觀塘線收左皮？

個page叫on9仔同盟會
一睇就知假

ya

個post好撚多五毛

大埔出觀塘巴士無車返

太子有防暴

塞車呀塞路
識穿五毛毛

班廢青邊會咁早起身
仲有佢地一見到防暴守就縮啦

做乜撚
一齊塞冇撚錯喎

大家加油 遲到好過無到 仲有好多人返緊工

唔係了
向黃鋪開左車

大老山啲巴士會落小瀝源再上返去 有冇人可以卉嗰到？

0820 美孚站7隻防暴狗

第一手！元朗！！！！！！
另外有fd兆康影，都有防暴！！！！！！！

手足 觀塘線人呢？？

各位手足，安全至上，我愛你地

點解仲有咁多港豬

delay 10-15mins

旺角位手足好波 又拉緊急制
班奴隸差啲仆直😂

唔好係長沙彎，有八九個防暴

尖沙咀站有防暴便衣各4隻

觀塘線未收皮喎手足！！

元朗 美孚有防暴

大家加油

其實準備收

旺角手足 be water ar

加油呀咁多位

炮台山有6隻狗係閘口

加油
我9:00要去到tko

港島線比平時仲少人

油塘冇開車

小心安全，今日好多狗在各車站

港島完全無影響

鰂魚涌C出口有1㗎豬籠車

油塘

各站都咁多狗狗
算啦,無謂白白送頭
留待有用之驅好過
我宣佈呢兩日大三罷取消

北角出入口好多狗

諗諗下d防暴到底係到做咩 如果我地搞塞鐵佢衝落泥打人米同831一樣囉

完全無料到
仲枉我早左咁多返工

手足小心

美孚D出口及荃灣綫大堂有10幾個防暴註守

gay場和你suck

仲要專登早番工 做人黎講你都算廢

#黨鐵資訊 0818

💟西鐵線 屯門 朗屏 元朗 美孚 兆康 南昌 錦上路 荃灣西
💜將軍澳線 鰂魚涌 油塘 北角 調景嶺
💠東鐵線 大學 大圍 太和 大埔 九龍塘

❤️荃灣線 尖沙咀 金鐘 長沙灣 荃灣 中環 油麻地 佐敦
🧡東涌線 東涌 荔景 青衣 香港
💙港島線 杏花邨 炮台山
💚觀塘線 彩虹 黃大仙 九龍灣

旺角太子有人頂車

如果唔係當時八月中班搞手咁固執 同主流意見割曬
而係約定下一次罷工日一齊出番黎
點會得番依家咁少人搞

好多站都有防暴，手足小心

屌 開左

港豬唔好學人類用連登啦 返翻去你老母個閪到啦

無人支持你地呀 收皮啦取消

今日真心唔夠人 6點幾一早出左 都冇手足集合 popo又mon到實 今日要做好文宣 聽日再接再厲 手足加油

等你呢啲有料到嘅人幫手嘛

其實使乜咁麻煩，放幾隻生雞落車軌，成條線即刻癱瘓，有排捉雞啦。

手足們攰㗎，尋日分分鐘45點先返到屋企，休息一陣先喇

觀塘塞塞地

正喎屌 真。攬炒
搞埋d港豬

?

繼續啊！觀塘綫、港島綫要人

日日都塞

今日明明係三罷 唔係三塞
個個張個責任推去班幫手塞鐵既人到

你罷唔到係因為你唔去塞呀

唔關文宣事，d狗守實晒，白送人頭就無謂啦

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

五毛狗 玩單機啦仆街

其實大家依家真係唔洗驚班防暴 除非佢地想再泥多次831打埋返工戈班港豬

MTR 扮返工好想被罷工果D 可唔可以用把遮幫下手呀！！！！

九龍塘企晒人係地鐵月台

尋日真係有效
留意 2/9 早上至中午
雞場巴屎既班次都會有影響
因為尋晚大塞車，好多車長遲左收工
唔夠min rest，第二朝開唔到車

油塘站有揸槍防暴

屌無用 黃埔仲出到車
雖然慢

觀唐線，荃灣線既手足加油
我見東鐵線唔夠手足搞唔成
而家出緊觀唐線幫手

班冷氣軍師好撚嬲
因為佢地罷工失敗左

黎緊

太少宣傳

推呢個

攔啦 取消

不得民心姐
講緊你班廢青

莫非你係黑警？

尖沙咀往金鐘月台見到疑似madam扮狗鐵職員 小心

成班等人塞 自己又唔塞

罷工呀

功夫星爺：係你地唔夠抽咋下！
我宣布今日既決鬥取消呀！

個個係屋企訓緊叫人suck

你自己唔去塞
講咁多
人地尋日行左成18公里，差不多成個半馬呀
說好的兄弟爬山呢，咩都要前線做，你就淨係識番工

屌,世事比你睇通

你話失敗主義咩都好， 三罷冇得攪架

港島線好順就到公司 仲早過我平時番工

加油呀！遲左啦已經！

繼續自己友圍爐
幻想全香港都支持你地啦
不過咁多人支持既你地 點解今日全民罷工搞唔成呀？

下次要夜晚打爆閘機同放垃圾係路軌

加油呀 已經塞塞地

利申 觀塘線

個個準時返哂公司啦
你班傻仔仲係度自high suck

吐露港中 車上唔似有手足

唔洗跳？

調景嶺開左車！

我都見到一堆

雷聲大 雨點少

唔夠人呀！

金鐘E出口，地面有兩部豬籠

政府拖到開學策略大成功
今晚林奠開party慶祝

黃大仙站塞塞地
大家加油

都話阻人返工死罪黎

柒婆心唸 開左學你地仲有咩人同我玩

關咩事

有一個手足畀人拉咗

樂富有手足被捕？from now tv live

Diu又話罷工

尋晚大家都太攰 可能未訓醒

九龍塘情況？

樂富拉咗手足

返哂學啦

屯公係咪冇塞好似

多謝巴絲打們

屌你老母成班五毛晦氣撚
打仗一定場場贏架？

咩事拉?

粉嶺輕鬆上車

咩站?

港島冇人做野

香港人奴性真係重

你做過d咩？屌你老母 你憑咩話佢地

油塘巴絲做到野

塞車門

樂富

唔好送頭

屌你冇人想知你班港豬既事阿收皮啦
罷工不嬲都係自發架啦 連一兩日波都唔敢射仲夠膽出聲？

請sl都唔識?

klt好多狗 小心各位手足

屌 越嚟越失望 我越嚟越想退出
打狗？救人？
對家啱啱零防都唔打成班就走

樂富送頭

東鐵綫九龍塘站 暢通
閘機正常

樂富街坊快落去

個個都借啲意遲番啦
你班傻仔仲要早出門口坐係office

唔小心跌左野落車同幕門條gap
可唔可以禁鐘仔要職員去拎返？

成班剩係9嗌
得把口

引到狗出黎守站其他幾成功，同狗玩狼來了囉

push

說出重點來， 佢地次次都係咁架， 機會唔好好把握， 我由6月講到而家口都臭

有人幫手塞鐵俾人拉左就叫送頭 冇人塞就話得把口
連登既人真係越泥越低質

屌你老母

真係得把口

其實都半成功，
我返8:45，但仲有成5個站先返到公司，5個站入面仲要計埋轉線

要搵職員拎㗎，佢地有夾幫你係路軌攞返

唉，又有人被拉咗。
真心覺得，唔好再用人肉阻港鐵開車，好易被拉。
只要掟啲雜物或活雞之類落路軌，掟完即閃，就可以達到阻車目的，所需人手又少，又比較安全。
Be Water！

屌 越睇越燥

有無

呃 點都好過你連出都唔撚出去啦

笑撚死 順到
原來罷工係用黎講

condom

果刻好需要鏡頭前full gear chok 樣班手足

如果唔小心跌左野落車同幕門條gap
可唔可以禁鐘仔要職員去拎返？
認真問, 人多推撞怕跌野, 怕跌左電話, 唔係叫大家集體跌野呀

我出去幾多次 係咪要每次同你報告？
我食緊TG個時 你似冷氣軍師多d

你翻工就唔好出聲啦

荃灣線轉東涌線再轉港島線表示仲暢順左

收皮啦港豬 唔識射波淨係識係屋企射精阿？？？

如果唔小心跌左野落車同幕門條gap
可唔可以禁鐘仔要職員去拎返？
認真問, 人多推撞怕跌野, 唔係叫大家集體跌野呀

跟住就有人屌我地， 你地唔撚出去， 冷氣軍師， 只係識屌同路人........

唔小心跌左野落車同幕門條gap
可唔可以禁鐘仔要職員去拎返？
人多推撞怕跌野, 唔係叫大家集體跌野呀

細件野收工先會執

唔好講事實出黎打擊士氣好冇

230 金鐘見

原來罷工要人幫你 笑撚死

你又知我冇撚食過TG??我琴日行撚到仆街阿
幫手塞鐵既人根本唔多點打返轉頭？
打返轉頭又俾人話戀戰 唔打又話得把口 到底想點

活雞

之前塞鐵既人已經比班正義撚屌走左啦，而家就求返人

巴絲唔好嘈交啦

我吊你老母 岩岩有個樂富送症頭

港奴你今日有無罷工呀？

其實佢著全黑做乜
好易俾人針對
今日係自由活動

東涌人應該驚左搭鐵 超多人陪我迫巴士
塞車中！

連登常用句
走呀 死守做咩呀 等比人拉呀
叫咩散水呀 個個散水撚
打狗呀 做咩唔打狗呀
走呀 做咩戀戰呀

慢慢返工吧
罷工都要人幫你班垃圾freeride

次次都下次努力， 次次都要人， 次次都送頭， 次次都眼白白比狗好撚得戚咁走， 跟住又會話下次努力， 次次都要人.........................

唔好用身擋門
關門果陣唔覺意遞個書包出去就得.....

你老未 成車人都幫唔到手
打還打 睇下對家咩Gear先得架

依個post咩事...分化撚失敗撚送頭撚出哂黎...

龍翔要人

唔小心跌左野落車同幕門條gap
可唔可以禁鐘仔要職員去拎返？
人多推撞怕跌野, 唔係叫大家集體跌野呀

咁多差佬好心荒,
頭暈m到易冼手,
禁下鐘仔等人執,
行車安全好重要

我覺得可以啦，尋日消耗左咁多人力，加上驚犬一早係地鐵set 哂陣
我用左一個鐘頭仲係沙田未出到去

成車人好多都係港豬想返工 冇人會出手架
咁你可以再睇下手足得d咩gear先⋯
再加上最驚既係閘機戈邊唔知會唔會有綠衫
Btw唔係想同你嘈 理性討論可以嗎？

我之前講事實又係俾人話分化

唔小心跌左野落車同幕門條gap
可唔可以禁鐘仔要職員去拎返？
人多推撞怕跌野, 唔係叫大家集體跌野呀

咁多差佬好心荒,
頭暈m到易冼手,
禁下鐘仔等人執,
行車安全好重要

利申: 未黎m, 無覺好訓真頭暈

唔駛話塞哂，係咁延遲已經夠

港島線呢

點解你覺得會有人花時間去分化你地？你班垃圾打又唔打得，罷工又冇膽，根本連被人分化既價值都冇

罷工無膽，你講自己啊？
傻閪 含撚啦你

幾時都想
笑死人咩你 次次得個想字
人返工你就返工 淨係識係到屌人
傻鳩

Klt呢

今朝食早餐，真係好多人開始有怨氣，大家要小心

重少人過平時,快到

起一起個底淨係識屌人和理非屌人唔敢罷工唔敢跳閘

原來自己都係一樣既人

你返工壓力係咪好撚大呀屌你老母

笑撚死 射個波都咁撚多藉口

黃大仙站又列車受阻

今日點架

罷哂工梗係少人

推到d手足起身

自己罷一日都唔敢 仲要叫人罷幾星期

「你班垃圾打又唔打得，罷工又冇膽，根本連被人分化既價值都冇」
正正係講緊佢自己

準時返工 努力工作

有黨鐵通風報信

今日正常，無咩人擺工

單車

樂富有個男仔比人拉左 有無人幫佢？

成班輸打贏要
正式宣佈冷嘲熱諷成為最有效嘅抗爭手段